微博之父有冇睇中國拍嘅香港抗日諜戰劇《秋蟬》？

1941年12月到1945年8月，香港经历了历史上最黑暗的岁月， 那3年零8个月，成为香港人噩梦般的集体记忆...... 这场发生在香港的战争是二战期间东方战场的重要组成部分，是一段不该被遗忘的历史，一段悲怆历史的黑暗的岁月...... 电视剧秋蝉正是以这段历史为背景的一部青春谍战剧，讲述了爱国青年叶冲和其他地下党同志们在那段孤岛岁月里为抗战胜利一路披荆斩棘的热血故事。
叶冲，以日本驻港军官身份为掩护的共产党员叶冲为了完成上线交给的绝密任务来到香港，叶冲虽自小在日本长大，却始终坚持着自己的革命理想，十分爱国。

墓碑上加抽氣扇花，你都算惡毒了

楊夢其？
「古之真人其寢不夢其覺無憂」定「不堪盈手贈還寢夢佳期」？

明明是香港风，可越看越像大上海
要说最难忍受的就是这一点了，明明说得好好的是在香港发生的谍战，可是自从开播之后，一句香港话都没听到，那时候普通话已经那么普及了吗？
甚至无论从街道，还是人们说话，还是兴和会，又或者是酒会，几乎都是上海风，一点香港气息都没有，甚至每次看的时候，总会因为画风的诡异出戏。
如果非要说有一点值得观看的，就是一出场天台见面的那一场了，确实有点致敬无间道的感觉，可是细想也是让我脑壳疼，因为那时候的叶冲还没有到香港，地理位置还是匹配不上。

出咗notice嚟留名

搵一堆北佬扮香港人
開拍"Last Hong Konger on Earth" starring 胡軍

佢有份投資

真英雄

「此樹木乃由香港戰俘聯會於一九八九年八月廿六日種植以紀念為香港作戰及在獄營中受苦而犧牲的人士。」
「1941至1945年期間加拿大國家士兵在此戰俘集中營中備受折磨而殉職者多名，其忠烈行為，令人欽敬難忘，特於1991年12月5日在此種植楓樹兩棵，永為紀念。加拿大駐港退伍軍人協會。」

心腸要有幾歹毒先會用「負隅頑抗」形容數千名深愛自己故土而又把生命奉獻於太平洋對岸一隅的勇士？

「負隅頑抗 ─ 加拿大部隊與香港保衛戰」
2011年12月23日至2012年6月20日

楊慕琦英國人wo
搵做支那人黎做咩

《我的1997》起碼仲有個龔慈恩

上過熱搜
但冇睇過熱搜講佢咩

唔係佢做
佢口頭交代劇情任務比主角，之後就死咗
角色等於無間道黃秋生

以為講食野味既

蟬都係背脊向天

屌你 你真係有睇

有劇情簡介

已經響天星碼頭放低左堆炸蟬

報左警
希望你知道網絡世界唔係無法可依

父激動到

孫弟唔睡？

咁能on9
真係當大陸人傻 佢地以前好鍾意港劇港片 而家啲合拍劇合拍電影不倫不類 佢地都唔睇啦